[非仇女多圖絲打入] 想做個關於香港女性是否比男性有優勢既統計!!!!!!!!

各位絲打可以講下你地人生咁耐以黎覺得自己同身邊男性待遇有咩分別或者著數
樣貌無咁討好既絲打都好需要你地講出自己遇過既不公平或者唔開心既經歷

再報埋自己係以下邊個外表類別 呢度我會比少少例子大家想像
靚女

中上

普通

下

樣衰 ( ig:princejoyce catgirlhk)

中上靚過靚女

Ali香港公認最靚女

普通靚過中上 乜料

係 排到勁能怪

你啲評分都on9 咁高要求你去食屎啦

唔係掛.......

你普通同中上都靚過靚女嗰個

某啲角度令我覺得麗英似bob叔老婆

只係大概例子 唔係絕對答案

下下
0待遇

求主賜個女朋友比我
普通樣就滿足

個樣好普遍都已經待遇好過男人啦

中上，無咩著數，麻煩比較多，多人追對唔需要虛榮心既女仔來講其實好煩，加上香港男人都偏毒偏廢

化濃妝都算中上
怪不得好多怪物一化變成靚女

老實講香港地算好少素顏靚女
做靚女好撚易 整容又化妝都做到